812 0015 荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

成條街都訓哂係到

推

Wtf?

吓 等車都中招

Cls

屌...

警黑又一鐵證

Dllm

仆街

嗌救命嗌到

Fk

屌 好撚恐怖

721

wtf

神憎鬼厭 仆街黑警

我住荃景圍而家落緊去

唔撚係真下嘛

香港警察狗屎垃圾

真係痴撚線，香港已經唔安全，夜媽媽黑社會無差別出後打人

推啦，落去呀

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

大家快啲幫手推上熱門

有幾個人訓左係度?

.0

推推推推推

所有返荃灣手足小心

痴撚線

又係綠楊

7.21

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

屌

今日係香港最黑暗既一日

今天不出來 明天出不來

荃灣友

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

推，唔知真假

612
721
805
811

有幾多個受左傷

聽日全線入機場

聽日全線入機場

812 0015 荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

屌你老母!!!

CLS

推呀

痴撚線
呢個仲係咪香港

大家幫手推呀

屌佢班仆街

屌你！
721
811

Push

綠楊M座係警察宿舍

休班警做

幾個訓晒係到

屌你老母推

附近落去救人呀

警黑勾結

痴線

pish

綠楊全部黑警

搵人落去幫拖

曱甴小隊做ge

又係荃灣

屌

推

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

訓係度

咩事?!

721 恐怖襲擊再現

屌你老味

屌 點解香港變成咁
點解警犬唔再保護市民

綠揚白衣人隨時係休班警

屌又嚟

聽日入機場
百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

push

721 拘捕零人
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內、推人落電梯
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究及徹查警察濫用暴力、無理拘捕、警黑勾結
5. 全面實行雙普選

痴鳩線 落去救人呀屌

小心d

警狗又去咗邊？

推!!!

小心啊手足 有無人陪你？

推推推

有冇人係附近落去救人

唔好單拖

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

pushz

兜緊圈 暫時唔見人

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

有冇人落緊去

我屌佢老母！

所有區要自組自救TEAM, 如果公投成立自衛隊有合法性, 就盡快成立

又唔洗番屋企啦？
機場等

backup

打緊人果d可能係休班警

612，721，811

啱到荃地 有冇手足

利申咩gear都無

嘩 比黑社會打游擊
點搞呀

唔好單拖落
綠楊係黑警宿舍

打人呢班咪已經係休班警囉

Pushhhh

又換白衫打市民

推 好恐怖

唔好落單！

一個人就唔好落去喇

復擊義士

依家落去實比狗拉，唔好黑衫，搵多啲人帶走受傷人士

見唔見到岩先片入面訓低哂既人

屌唔撚係嘛

再推

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

仲搵警狗？
搵黎托呀

打一個醒十個其實我支持

元朗翻版！！！！

林鄭做到野！！！

宜家點？

痴撚線Dllm

屌等車都打

藍絲廢老更好

差唔多可以將香港定性為極端恐佈主義國

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

屌cla

本來以為得一個比人打 但睇真D有幾個訓底左

721 811

綠楊m座全棟狗住

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

叫救命叫到我心都穿埋。。。。

屌 cls

小心

強姦緊女

chi sin

721 811
推

live

我屌你老母 白衫打人唔撚拉

屌你個閪

Call左白車未

求下手足組隊落去救人

黑社會

報消防

希望係打藍絲同成鳩日飲閪茶食閪魚個班

做乜撚野？？？

Omg

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

全民落場抗爭

林鄭係咪想戒嚴？

係就快

等緊攪抄

推呀！！！！

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

消防

屌你老母
721 811

真地假...

有冇街坊落去睇睇咩事？？

打醒班藍屍同撐警既屋企人係好事

但一定會覆卓

好嬲

幫手

wtf???

唔知真定假，推左先

。

721 811 香港警察 殺人放火

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

附近居民幫手

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 縱容北角福建幫打記者
6. 在群眾背面一米內瞄頭射撃

癡撚線

屌你老母..

All in 。。。機場見

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

荃灣tg group話真

推
黐撚線

會唔會又係臥底嚟

香港人輸在太善良

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

警察死全家

721, 812

小心 搵多d人
唔好落單啊

荃灣居民幫手

痴撚線
真係亂鳩咁打人

推到黑色旅遊警示

綠楊M座全部係狗屋

我熟悉嘅香港呢

Cls 無法無天

推。

救命呀 報消防同救護呀

多謝林鄭勾結黑社會
多謝民建聯勾結黑社會
多謝何妖搵黑社會打人

721你老母呀 811先係香港人既恥辱！！！

落二坡方見白衫就打

乜燃野事啊到底

荃灣嗰邊發生咩事？點解會咁架？

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

荃灣手足小心啊

哇

我無野講

Why not both

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

cls。。。

癡線

北角警黑
葵芳毒氣室
尖沙咀爆眼
銅鑼灣臥底
太古電梯屠殺

依家仲有 荃灣無差別攻擊

有無update

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

721
我屌你老母！！！

香港好唔安全......

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

哇屌咩咩

推比大家知 無記者報啊

今日已經嬲到唔識再嬲,,,,

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 近距真槍掃射示威者

都係呢班冚家剷搞亂香港

有冇update?
如心過緊去

荃灣朋友落街做野

黑警 黑社會合作無間

屌你老母正仆街嚟

721 811
黑警死全家

又黎

CLS...

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

！！！

有冇現場情況

F座 pw 2638
推!!!!!!!!!!!

救護車岩岩黎

要幫手？

cls 推

關唔關事先

有冇記者

荃灣手足小心

有冇現場手足知咩事

死仆街黑警
死仆街黑社會
死十代都唔夠呀屌你！！！！！

報救護消防啦

612，721，805，811

住荃灣 絲打唔敢自己落去睇

香港人真係太善良

仲7乜撚野21呀你班仆街

811依加大屠殺呀

入去避 最近!!!
推!!!!!!

屌你老母

小心呀 組人先好落

救人啊

721 翻版
黑警死全家

唔好落去送頭

係都成班男既去圍

有無搞撚錯啊

有無記者會去

CLS 屌

有冇人知道佢地點樣？
求下佢地上來報平安，求下你地！
唔好有事！

香港811 back-up 影片 List

有冇update

叫救命冇人理

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推!!!!
有冇人即落!!!!!!

見到有部有線電視既車係到

721
811

我屌你老母

811
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底

銅鑼灣 製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
太古 近距離開槍
荃灣 警黑接力
太古大屠殺

推！！！

落緊去荃灣！

香港已不再安全

洗唔洗人

聽到心都痛

捉到人未呀？黑社會

今晚真係好撚過分
求下各區街坊 全部去圍狗屋 18區一齊
屯門已經準備緊 葵芳做緊 西灣河 黃埔都搞緊 另外有啲區都做緊
唔知今晚咩事既 睇一睇新聞 一米距離唔夠掃射手足 射彈入葵芳
幫手Share出去 pls
傳到18區 遍地開花 pls
Share copy字好啦🙏🏻

唔出 唔去 都係各大區 討論下 組織下 睇下做唔做到 唔好一句 夜 無人就算 pls 出面幾區都做緊啦

仲有 聽日都要做 聽日機場升級 癱瘓機場

CLS 林鄭暴政 屌你老味！！！！

又冇狗 垃圾

811
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
銅鑼灣 製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
太古 近距離開槍
荃灣 警黑接力
太古大屠殺

屌那星

屌佢老母好撚嬲呀

721

黑社會死全家

似放流料dllm

有無人喺現場？？ 求最新情況！

!!!!!!!

現場要唔要人

CLS
又無差別攻擊等人唔出街

Shit wtf

推 721 狗死全家

流你老母

811
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
銅鑼灣 製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
太古 近距離開槍
太古大屠殺
荃灣 警黑接力

屌你老母 想我地點啊究竟 依到仲係咪我識嘅香港

你老味又721

Cls
係咪仲要和理非落去？

點解會變成咁……

唔好再靠咩警方啦, 唔好再問點解無警察啦!
唔該人人自己保護自己啦! 發夢完, 成班夾埋行到安全先散啦!

722

白車岩岩先走

721
popo死全家

有没人出去救人

811
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
銅鑼灣 製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
太古 近距離開槍
荃灣 警黑接力
太古 大屠殺
酒灣河 警察激動打記者

荃灣市民唔該快點返屋企 人身安全為上

屌你老母D黑社會無腰骨! 幫完D狗, D狗唔會割我真係唔撚信呀!

有人到未 ？？？？？？？

你試下比人打 咪知流唔流

而家荃灣要唔要人

721，推

唔該絲打 啱啱好搵緊片

DKLM

推 屌你老母死黑警

Block

4架衝鋒車岩岩到現場

811
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
銅鑼灣 製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
太古 近距離開槍
荃灣 警黑接力
太古大屠殺
西灣河 警察激動打記者市民

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

唔好再心軟

今日呢個噩夢到底發完未

dllm 呢度仲衰過大陸啦

推！荃灣友做嘢

綠楊M狗 或者福建幫

上熱門啊！！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

有冇最新消息

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會

荃灣綠楊新邨有白衣人 大家晚上唔好穿黑衣單獨外出！

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

文宣/民間記者會！！！！

香港黑警罪狀
7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底、製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射
荃灣 警黑接力

早話左入去反黑

叫救命有人會救你？
成日諗住人地會救你
諗下點樣自救啦

721 有病

....

正仆街

唔好去荃灣！！！

DLLM

屌佢老母

各位小心啊

6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

diu...

推左呢個先
有冇田足組隊落去救人

PUSH

仲有福建仔
之前公司差D比件福建仔搞到成支team收皮

警察已經唔再講道理 我地都唔使再手下番情

一齊小心

聽到嗰一聲聲「救命」，個心好似俾刀割咁。
香港已經回不去了。
721 818。

都唔知係咪休班警做
黑社會 加休班警 最佳祖合
住綠楊 聽聞有座 警住

前線舊同學白衫終於忍唔住爆料，7月開始已經有臥底混入，透過煽動同鼓勵示威者掟磚放火等等去打擊示威者既形象。但係呢個禮拜新二哥上場之後，不斷鼓勵岩岩出學堂急住想升既差人做死士，主要因為三年未夠就算俾揭發都容易革職息事。佢地派大量臥底(一個白衫帶住兩個藍衫，三人為一小隊)混入再不斷煽動將抗爭升級然後拘捕示威者。
但係其他警察好多時都未必識辨到臥底身份而揮棍進攻時未有留手，所以警察Facebook就成日會見到俾打傷既警察相片，其實絕大部份都係嚟自警方既臥底。因為情況愈嚟愈嚴重，有唔少臥底都開始不滿要受到咁樣既對遇(需要被自己人打同埋OT Claim 得俾非臥底既同事少)，所以新聞上有時見到特別鼓譟既示威者有可能就係臥底們。

總之而家咁樣玩臥底通曬天，佢覺得市民開始會對警隊失去信心所以就主動爆料，希望可以做返D野挽回聲譽，請大家廣傳

屌！

香港人輸在太善良 學識多左 卻保護唔到自己

依家咩情況？
荃灣友拿野落去幫拖呀！！

推
好擔心

D人唔洗返去? 依家呢個時段咪同上次一樣捉人返屋企時間打人

比我地抖下啦好無...

聽朝文宣

1. 爆眼，港鐵站內極近距離開槍

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

3. 港鐵站內過期有毒TG，會經冷氣及隧道系統傳到所有站，市民請帶備口罩

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要A1，要掛牆橫額，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

除左連儂場，全港都要貼滿海報，商場，燈柱，公廁，巴士向外車窗，所有有人地方都要貼！

Keyboard fighter出擊
所有唔關事既po都要洗佢版

下星期唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

『要。搞。機。場』

煲大文宣，集合罷工搞機場
封所有路線，停所有航班

香港要贏，機場要死

哇屌你老母臭閪

好恐怖

屌佢老母臭西

放心！一定拉唔到人！我地只可以靠自己！

推推推 痴線

街坊呢？攞刀落街自衛啦

好痴線

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

荃灣咩環境

佢嗌救命我聽到心酸

拎屋企枝殺蟲水/噴髮膠/止蟲劑啦
出面空氣咁差又多昆蟲
佢地無gear等如垃圾

死仆街

你冷靜啲先，你睇返條片啦冇小巴泊喺度但係因拍緊live好多小巴，同埋荃灣呢個鐘數冇理由會咁少車同埋人，條片入便五六個人瞓咗係地下冇理由得一架白車喺度仲要咁快走

講真我真係好唔希望條片係真

白車幾分鐘前走左
岩岩4架衝鋒車經過

搵記者跟進

日頭解放軍射殺市民
夜晚黑社會出黎斬人
香港人100年後會唔會消失

cls

綠楊有兩棟(L,M)係紀律部隊宿舍
極有可能係休班警

CLS!!!! 乜撚野世界

依家先有4架eu 到場
屌你老母死黑警

屌痴撚線 屌你老母

黑警食屎

經過 真係多撚謝

救命呀

勇武真係要休息下

推, 警黑死全家

100日後就消失啦。

黑警係恐怖分子

O

仲玩呢種？直接癱瘓香港經濟啦

救人

Backup

721 811 812

Pk

屌 濛撚到
推左先！ 有無巴打附近fc

絲打唔好去，保護自己最重要

Wtf！

p721

族種清洗

推 要留低 話比傳媒知

小心 fc 要安全

手足反擊
我唔撚割

住綠楊好危險

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

有冇一手料

顛撚左??????????

反黑時間，荃灣手足開佢老母波啦，先搞老黑，再搞尻啲仆街含家橙黑警

𨳒你老母

推推摯土

聽日開始要帶搥仔出街

推推推推

但係如果真係咁多人受傷冇得一架白車喎，講真我都唔想條片係真嘅

警處開車過去5分鐘內必到

推爆你

屌有撚病

唔知講咩好 黑社會加黑警加港共
市民肉隨砧板上 點撚樣反抗都反唔到
而加淨係做到推post同文宣
真係好無力好撚心痛
唔想習慣亦都唔可以麻木

但我深信伸冤在我 我必報應

大家以後帶定工具傍身
遮又有 乜都好
以家區區都唔安全咁

痴線架

打俾救護 消防 先落

煲大放上國際，係咁@美國議會，加速停左香港獨立關稅區

fact check 咗未?有冇手足住附近樓上單位?去窗口望下

我都知今日大家心情好激動但係冷靜啲分析下先啦，條片入面車都唔多㗎，荃灣冇理由咁早就會咁靜，咁多人受傷冇理由得一架白車仲要咁快走咗

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底、製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射
荃灣 警黑接力

如果係假就好

駝鳥政策: 希望係假

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔該去荃灣嘅手足齊裝組隊先好去！
今晚已經冇咗好多個喇

手足小心

All in 機場吧

屌你老母臭閪班狗呢！

而家有好多私家車停咗係到
多咗好多人

停止明刀明槍周街去勇武，要開始突擊性又暗地反擊

大家聽住
聽日全民airdrop文宣 貼連儂場
話俾所有香港人聽
香港警察已經痴撚線!!!!!!!下一步就係殺人!!!!!
我地唔係冇野做!!!!!
係大把野做!!!!!
開無雙打民意戰啦
各位手足

有無記者係荃灣?!!

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼導致市民永久失明
銅鑼灣 狗扮臥底、製造偽証
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 站內催淚彈、推人落電梯、一米內行刑式掃射
荃灣 警黑接力

cls!!!!!!

12點半少車都正常下嘛，聽日星期一喎
利申熟荃灣

721 cls

有無手足睇下咩事？

仲有.

8.11 銅鑼灣 插贓嫁禍

邊度假

荃灣人小心

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

All in 機場

812 機場見

我淨係想大家冷靜fc左先，唔好咁激動今日大家都痛苦

點解拍片個位唔救人

仲Check咩啊 有哂片啦

cls好心痛

好狗

巴打小心啲

痴撚線痴撚線
成個香港痴撚咗線

要救!!!!!!!!!

你覺得救到?
落去分分鐘訓埋低

得1個人冇裝備 去送人頭咩

痴撚線架

你係咪做冷氣軍師做到傻撚左呀P牌仔

有晒片，直頭有條片係開波前班友搜被打者嘅袋

我屌你老母臭閪真係好撚柒嬲

12點半無車正常囉
我次次都的士

去荃灣做乜撚呀全部休息聽日去機場

推上去呀
一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

香港依家已經每日都係六四
但係已經唔再需要用坦克車

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

葉問咩點救

而家趕過去 同路巴打記得係救人唔係報仇

721
811

DLLM

Diu

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查 政府冷處理
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

梨木樹有一群白衫 目的未明

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

好擔心呀！
有冇兄弟巴絲可以話到咩情況

屌你老母 係咪痴撚線
幾撚時死

嬲咩, 你班垃圾咪又係照樣比人打唔還手, 剩係識遊行, 剩係識fact check, 以為自己星期日出黎行個轉就係革命

有無人熟荃灣，其實有無得玩次偷襲反攻

RTHK訪問緊目擊人士

Rthk live 緊綠楊
大量市民落左去守護荃彎

推 再唔升級
今日荃灣
明日全港

衰過完全淪陷前澳門

仲頭搜人袋 痴線架

原來有大量目擊人士

休班警黎 前傳係搜緊身

唉

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

puah

屌！！！

屌cls

香港已經唔容許普通市民存在

香港淪陷日

好心寒

屌你老母黑警。。。。

香港將會變成西藏一樣
每天受到打壓的小數民族

荃灣等

😢😢😢😢😢

推呀屌

Fc?

少女拍攝段影片
似係休班警所為

Mon post 狗88

Call人即落都好過企定定靜拍片掛？
大叫屌鳩佢地都好過企係度？
或者試扯人走都好過個女仔頂咁多下？
唉...

屌佢老母!!!!睇到今日啲片真係嬲撚到仆街

嗚... 好在我早咗少少返到屋企

721 我冇嘢講

好似話比人打嘅係fa?

嘩
荃彎又黎料
Rthk 跑緊去

32台

屌你仲叫人入癡撚左線？

港台追緊班白衫 好撚勇

612
721
805
811
812

推！

各位手足，今晚尚未完結，我哋度過緊一個憤怒到想將一切毀滅嘅晚上，不過——

我知道好多手足為咗兩餐飯聽日唔會罷工，我知道手足害怕被炒，但手足啊！你仍然可以選擇盡做。

係！一個人嗌會難堪，一開始嗌會覺得好柒！但請你記住，「光復香港，時代革命」開始時一樣大把人嗌唔出口，依家已經係琅琅上口。

相信說話可以積沙成塔，改變人心。

所以，請各位手足，喺你每一程車、每一段路，同你嘅手足一齊將呢兩個月嚟嗌過嘅口號，用你最有穿透力嘅聲線，打入每一個人嘅耳仔入面。

如果你驚，亦請你將喇叭較到最大聲，播放今晚，以往咁多晚政府、黑警、黑社會做過嘅、所有嘅仆街嘢！

加油！共勉之！香港人！

係.
打果班係疑似休班警黎

rthk live緊tw

有一手片，點up？

唔講咁多 荃灣等

我本人落樓下 無叫人去

痴撚線...

直接call私人車送去醫院救人啊！！！！！！！！！唔好再去同班禽獸硬拼送命！！！！！！！救人要緊啊！！！！！！！！唔好落單唔好小組啊求下大家！！！！！！！！！！！！！！！！！十八區區區危險啊！！！！！！！！！！

你老母係咪俾狗屌先生得出你個弱智仔

0050荃灣打緊人

推 綠楊M座係狗宿舍黎

上左車追緊架白衫上左既車

有冇詳細既流程?

呢個大頭佛係政府搞出嚟 以後黑社會治港不是夢

仲有人係度等緊黑衫人士想追打

屌 痴撚線

邊撚到

邊到

真狗定扮狗呀
又話戴口罩係暴徒 咁打人果幾個又戴?

休班狗有權搜人袋？

Where

去東方fb睇下，藍絲而家大肆慶祝緊
唔該真係醒下啦，知唔知共產黨係咩政權呀，出坦克碌人唔眨眼嘅政權呀，仲喺度講乜撚民意真係屌你老母呀

有市民搵到班白衫
追緊佢地

0050 rthk 影到白衫人係荃灣打人

推呀屌！

屌 講D唔講D

雙重標準

荃灣真係痴線
啲狗呢？又去晒邊呀

又打人啊屌

邊度！！！ 荃灣街坊應該落曬去幫拖

32台去緊

拍完已經即刻跑左落去 落到去白衫跑走左
咩都唔知唔好係到9up啦 你又知人地無做？
利申 段片我個frd拍嘅

812 下午一點機場接機

軍政府左好耐啦
依家打鳩人都唔洗比人拉

係你哋警察唔執法搞亂香港經濟

講未 屌

綠楊新邨嗰邊，熱門有片睇

屌 又打人

32台影緊西灣河既？

報警無人來架，

得rthk 有去荃彎恐懼

轉咗Cam

荃灣個記者上咗車追車

岩岩轉左
記者上左市民車追緊

荃灣呢個地方好有趣

次次砍人打人都無記者，無人知

推
文宣加QRCode

留底一手一腳先好放

0050邊到打緊

個記者都要走佬
有架路過既車救左佢

證實係休班警員

成班黑警搜一個女仔身咁仆街

邊到有live?

荃灣人小心呀

附近嘅去到救人先啦好唔好！！！！！！！

休班警打人

北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
北角 福建幫襲擊途人
太古站 1米內開槍射人 扶手電梯毆打人
尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
尖沙咀 少女遭射爆眼球
尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
屯門 市廣場無故拉人
旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
深水埗 路中心私家車捉人
荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
葵芳站 站內射催淚彈橡膠彈
銅鑼灣 扮示威者混入人群搞事拉人

red]香港[/red]已經進入大屠殺時代
解放軍已經變成警隊一分子

Push diu

屌.......

推呀 小心呀

有冇直播LINK

........屌

煲大佢啦，又一次元朗黑夜啊仆街！

有冇功撚有gp可以應對黑社會，想入

關P牌仔乜事？
我唔覺得去救人有問題
係冇成大班白衫狗嘅情況下
佢地又冇啲黑狗嘅裝備
乜都唔做靜拍片好好？

二坡坊？

有人唔做走去做🐶

快d戒嚴，等緊攪抄

前傳條片 係扮休班警?

金水有個女仔比人打到爆曬崗既片
係7個休班狗黎

黑警？

屌 搵人影張圖俾我先 去緊地鐵站

依家係purge咩？隨街打人射頭射爆眼係合理？
食撚屎

有你D頭腦簡單既人 老共真係坐係度都搞撚掂你班垃圾

第一身角度拍攝幾個打一個

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

出街流血 搭地鐵食tg照打 全部人唔好再係出面比狗咬 入機場

休班警黎D語氣十足十

咩料
休班狗亂打人

想知有無事

推，屌佢老母正仆街

Wtf 推呀

你係咪真係以為個個都係葉問一打十呀
用下腦啦
鳩打CM就叻

有無人有update

應該在 荃灣地鐵站對出

荃灣 好撚多白衫

同老共對抗諗住可以和理非成功, 真係天真到冇人有

拍片個位自己一個無gear點樣一個打幾個？

屌 好撚嬲

聽到心寒........

B/C 出口對出

幫我地多謝佢佢拍左片起碼第時有個證明，叫佢唔好責怪自己，佢咁做係岩的

Rthk 好撚勇

Rthk直播

頭先差唔多12點個單就無事 上曬車送走曬

5分鐘前話仲有一單 未知

周圍都有白衫狗？
唔係話唔好拍 但都覺得可以做得更多野

32 有番live

荃灣有神秘白衫佬搜袋又打人

0056 Rthk直播白衫人中

DLLM死黑狗禍必及妻兒

又轉左

救人前都要衡量下自己能力
唔係個個都可以一打十
呢段片起碼係記錄左件事

rthk個班似係街坊

好撚恐怖.....

荃灣街坊二坡坊搵鬼中

可唔可以叫記者全整杯葛每日4點既警察公關訪問

荃灣仲有冇白衫？

應該攝影師自己都太驚

得32有荃灣 唔好轉得唔得 好恐怖

Sor9 錯手㩒負皮 幫推！

有無link

搵人著黑衫帶口罩去釣魚，依家散晒捉唔到鬼

死仆街
成世人流流長就淨係識以打人
黑社會老母老豆成身上下都係賤種

黃埔有藍絲掉野

新聞一浪接一浪...

今日好嬲，好想即刻出去同班仆街死過

啲救命聽到我想喊

唔好麻木！！記住721

咁你大人有大諒 體諒下佢唔係葉問 做唔到一個打十個啦

鬼係咩意思 黑社會？

嗌咁耐都冇人幫拖

屌你老母
癡撚線架

比5,6個黑警打到爆曬崗

Facebook search 有種責任 9直播合1

附近都無人

【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

好天真無邪咁走去問

32台直播中

睇唔睇到我係問緊問題？
我唔知 所以問
你唔洗咁敏感

0059 rthk 荃灣二提坡白衫打緊人！

721811 dklm

荃彎搵到班休班狗
追打緊

有個拎煎pan

rthk live 扔玻璃瓶!!!!

0100 rthk 荃灣二提坡白衫打緊人！

rthk

RTHK直播搵到人!!!!!!!!

好撚癲

有線有LIVE呀!!

班街坊痴撚線黑社會都屌走埋

對侍緊

backup呀

佢地好怕強光

rthk 32

32台mute左聲

rthk記者同手足

屌呀 綠楊成堆黑警都冇人去拉人？
屌你老母臭西 成堆警車圍住M座冇人落去救人？
警黑合作？

0100 RTHK 32 tw 大量白衫

Rthk

你哋選嗰班班區議員去咗邊？

開大片

0059 rthk 荃灣二提坡白衫打緊人！去幫手

有50白衫手持武器被市民發現!!

嘩 反攻

今晚真係嬲到震
屌悶所有黑警老母 黑警死全家 林鄭冇仔終

荃灣手足
加油

留意番
綠楊琴日先因為有人同疑似休班警出衝突
有人報警，之後一班防暴入咗邨
注意，除咗某幾座，其他都係普通市民住緊

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

反攻

好撚勇

屌痴撚線，不如正式俾黑社會take over 咗成個香港啦dllm
死黑警又合作打普通市民

仲有be water。

RTHK Live

RTHK LIVE

我DLLM

圍住左
市民拎緊架餐準備打

白衫狂掟玻璃樽

唔好回藍絲
越回就越推到佢地啲回覆越前
要回就回自己友推自己友上最前
或者洗留言

有線RTHK LIVE

打垃圾桶做乜9

上裝先啦

rthk32 劈！

成班港豬唔敢開佢拖

荃灣要幫手

大家包圍班白衫!!!

Rthk真係好勇

聽日全面升級，冇得再等啦

我冇話佢要去打番啲人
所以係第二度覆左其他可行嘅行動
我唔覺你咁話人好有建設性

做乜嘢事

推！！！！！！！！

Rthk live

荃彎市民叫緊人拎裝

搵到班撚樣

荃灣二坡增援

啲狗又去撚咗邊呀

無聲

好聽就be water, 其實就be pussy

以為老共會怕你呢D技倆

推緊!!!
30 米對侍中

住世界落去

搵武器同裝啦

堅勇，戰地記者咁

衣加去邊

有線live 白衫人扔玻璃

準備玩魚蛋中

聽朝都未到啲 仆街狗

咁姐係咩呀
你係度講風涼話又好有建設性?
屌你老母仲係度笑笑笑

左右兩邊包抄班老黑

拖緊時間昨，一陣有狗冇仇報

32台 直搗黃巢

好撚心痛

而家荃灣咩事

我地咁多人不如打返佢哋啦，黑社會唔係大晒㗎

數百市民到達
全部拎磚

有 同消防講有人昏迷不醒

Rthk好勇，啲人未嚟自己上去先

call定消防救護會唔會好D

掟磚啦

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

反擊

絕對要

會

放火啦

荃灣二坡坊！！！！！！

成桶玻璃

荃灣街坊圍緊黑社會

荃灣街坊黎幫拖

食屎啦黑社會

Call

cls 難以相信會發生係香港

call消防 快

荃灣街坊勁

好大桶玻璃

佢成車玻璃樽

而家Rthk影住個班係咩人黎

二坡坊推緊

岩岩叫其他人走唔洗理佢

住福來，冇聽過有任何警車聲

佢地一早夾左

個個拎玻璃樽爆佢地樽

agger

自己人攻緊去黑社會

荃灣手足好波
廢黑含柒啦屌你老母

狗唔打得, 呢班可以 衝喇

街坊

幫推 Call 消防

最黑暗紀錄每日都刷新緊

地做開marketing，寫埋本教科書教你跟住做文宣! 成個月咩進步都冇，重係散修修同溫層自high咁

記撚住啊!有啲仆街聽到義士爆眼係會拍手叫好。我地再賣血賣肉都喚唔醒班仆街架！

憤怒過後要冷靜面對
文宣嘅諗清楚我地係target緊咩人，要點遊說!
前線嘅諗清楚每個行為背後有咩用！淨低嘅交俾我地

【藍絲攻略 - 拆解 18 種建制】- 徐緣

殺狗大行動開始

佢班白衫嚇到瀕屎

荃灣街坊好嘢

無限彈藥

要快手

反黑組加油

綠揚M座全棟都係休班警
打人搜袋一定係休班警
黑社會邊會搜袋呀

好多人

我唔熟個邊,有冇人打

屌佢老母！！！！！

食屎啦

快call

荃灣要唔要人。要即刻渣車出黎

喺警察嚟之前要快手

勁多玻璃樽調酒

冇gear

要

又有狗保護？？？？？？？

有黑警到左保護班黑社會離開

口音唔似警察

街坊！！！！一齊追佢白衫老母九條街黑社會死仆街打死無怨！！！！！

白車唔驚，繼續

打撚到班仆街殘廢

live有人爆缸？

狗照打啦

渣左先啦 小心安全當哨兵

等睇黑社會call 黑社會救命

有好多人受傷

係

死人都唔割

黑社會比人打 就唔39分鐘先到

捉咗唔好，唔好俾黑警

打大交爆江預左

對方休班，唔怕，出力d

私下行刑？

白車到咗

成車玻璃樽

d狗一陣會出黎救白拉黑

班白衫死左未

打鳩班友

兩班都係黑社會 一定快la dklm

小心有鬼, 留意耳機人

聽到心痛

咁多人 乜都做唔到

好撚嬲呀！
私了！

打佢地啦

勇武

一人一支可樂屌你老母傻鳩二坡坊

麻煩大家一推再推

我諗RTHK 係唔記得MUTE 聲

兜路圍佢啦

聽到警車了

721
811
812

支持禍及狗隻全家 要比佢地既屋企人親戚朋友 知道班犬隻既真面目

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

黑社會必需死！

721 811
恐怖到想哭

「救命啊！救命啊」呢把聲不斷喺我腦裏面回響緊

對唔住 頭先開咗一個post 做咗標題黨 麻煩唔好再睇嗰個post
呢個裝備係用嚟對付黑社會 好似上次元朗恐怖襲擊事件咁 如果附近居民 有二三十人係屋企整好拎出嚟西鐵站 咁會唔會更加容易驅趕到嗰啲黑社會呢？ 呢個唔係建議用嚟拎出去遊行對付啲狗 只係想話俾大家聽有需要嘅時候都可以喺屋企30秒內做到呢一樣野

我都係唔想見到黑社會可以肆無忌憚喺鬧市入邊無差別咁斬普通市民 咁唔通下次再見到呢啲事情發生我哋留係屋企乜都唔做 當然冇可能拎刀落去同佢地死過

大家好 我已經開左ac幾年但我都冇出過post
Sorry 我係冷氣軍師 但都有個idea想同大家分享下對付白衣人
或者黑社會襲擊嘅時候可以用嚟保衛自己嘅裝備

大家一齊討論下 幫手推下post

文宣唔該幫幫手
癱瘓機場，癱瘓經濟，癱瘓香港
百萬人機場
全民提款

對他人懷惡意既人不得好死！

要打就快，班狗好快黎拯救老黑

宜家mute左

原來係白車唔係警車

屌你老母唔夠打就叫狗執死雞？

好波

唔好呀
會俾黑警一齊打

好似有兩架

同一班黑社會，平時啲油水都係撈撈埋埋

0110 大量警車經龍翔道往荃灣方向駛去

巴打

消防到咗

Rthk終於有番聲

係記者大佬講打鬼，所以唔知佢指咩

消防大佬

好多狗來緊

消防到埋

尋找中

消防來了

32台有翻聲

差唔多要散

荃灣狗屋出緊3架車過去 手足睇住
有3架係荃景圍standby緊

例如call人黎幫拖 我係上面有問到可唔可行
風涼話？我如果係事不關己就洗鬼咁得閒睇條片啦
從撚耐都冇笑過 同你呢人平心靜氣講都多鳩餘

01:02 啱啱經過荃景圍天橋見到一堆防暴警落車 係車上影唔到相

CLS! 香港因為有黑警而不再安全！

班友好似上唒天台

應該有大量粗口唔出得 facebook 直播有聲

狗已到, 快走

係咪要香港變成死城先開心

要撤 準備要撤

記者仲要爆粗

"點解拍片個位唔救人"
扮傻定真弱智?

睇住人地天台掉野

睇錯自膠

消防 救護到場

rthk好勇 戰地記者

rthk真係好勇

屌你老味咩世界 推

啲警犬呢？去撚咗邊呀

似見唔夠打搵狗執雞

好撚緊張

RTHK 好撚勇

班白衫咁都走得甩?

等緊佢地徹啦!!!!

好 L嬲

荃灣狗屋好多車出緊！

D人仲要係無乜裝....

有狗嚟居然係黑衫要走

Wtf

上哂天台

二波坊

有狗有狗

走

屌你老母 點解d狗係白衫到走出黎

唉 屌佢老母

屌咩世界

大家明點解啦

又出黎救黑社會
小心呀

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

因為係街坊

尋日開始已經勇武 好似得有線 now同rthk先係荃灣出現

喺裏面跑返出黎？？做乜撚野事

有狗就走
只可以狗黎前走

呢個世界...

唔捉黑社會捉街坊

d狗又出黎保護黑為會

結果也事都冇

有狗到左

白衫人呢防暴狗

痴撚線 防暴警而家先到 一唔夠打即有狗 夾都冇咁準

黑社會拎晒架餐嘅唔拉！

打人冇人理

係黑社會個邊跑出黎
死黑警

屌你又係白衫走晒啲狗就到

又警黑合作

有狗

你估真係識飛咩,都冇得怪其實記者到唔到

黑警

勁喎，啲黑警喺黑社會消失既方向出現

唔好再去！！

白衫又換衫 換咗防暴裝變警察

點解d狗會係入面走出黎 d白衫唔撚見晒

換衫呀

d狗點解會係個度出黎。。。

係咪白衫換咗衫做防暴衫？
好似扮示威者咁

班狗假撚到

黑警拉平民中

仲要係白衫方向走出黎

防暴黎趕街坊 保護黑社會

好似d黑社會換完衫出嚟咁

真弱智，得未？

影到片只係少數，之前無白衫乜衫，已經出現過有人落區追、打、圍，警察唔會理，直到講畀其他人知，目的都係想令你怕咗唔敢再出黎再發聲，所以請準備好先決定行出門口

又狗黑合作

Cls 係黑社會個面走出黎

又係白衫走完黑警出黎

希望記者無事

裡面發生咩事？

屌好撚心寒

屌我就奇怪條路好似唔岩方向咁

又黎？

局

又諗住捉街坊

二波坊已有狗到。

好在早幾個中送左女友回家
屌你老母又出黑社會

痴撚線係白衫個邊出黎

班黑警只會幫白衫！！！班街坊好慘

著返套衫出黎，痴L線

咩位置？？

死黑警 係二坡坊(白衫位置) 走出黎

荃灣係邊個議員啊？對號入座啦

記者話白衫人係呢間野走出黎

冇怪佢地 其實有時都唔想佢地咁危險

點 咩情況

屌你D狗都唔知係追我地D人定黑社會

消防入去 防暴出黎 大家知咩事

各位手足要平安

白衫走左就拉街坊食屎

d 黑警唔係追白衫果班
走去追街坊

屌你老母打人唔拉拉平民

好撚多狗

屌
d黑警唔上天台捉人
反而捉返乎下d人

同一條街出嚟cls

黑社會唔撚拉 出黎拉市民

係 唔係點叫合作

今日係北角已經見識過啦...

根本白衫黑衫都係演員嚟

跟住警察扮拉人做show

又黎警黑

個timing夾得幾好

冇錯一人分飾兩角吖嘛

黑警走去追街坊

根本同一批人 白衫佢地伙記黎

根本同一班人
同一個位走出嚟㗎

已有狗狗到，勿去

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

咁又走曬

緊係追人啦on9
坐左幾耐

班黑警追班平民
屌你老母

前幾個鐘仲話打狗,頭先得6,7隻狗咁多手足係到,一句有狗又散撚晒

渣緊車出黎打撚柒佢地

屌佢老母死黑警

黑警幾撚時死全家

有冇人識得俾人寫爆左隻眼嗰個女人 希望可以幫佢籌款

成地玻璃

知道白衫輸硬先出黎想拉黑衫

正常發揮
佢地追白衫你先驚

同一個位出番黎 笑出聲

走晒喇

黑社會引義士
集夠一定人數放狗咬人
警黑再合作

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

條女狂屌黑警唔識分前後

出樣

黑社會 入冷巷 出翻黎 黑警😅😅😅

Cls引撚哂啲街坊出嚟就走去拉人

咁多玻璃 你打埋佢地果份

屌你老母，到場捉市民

成車玻璃樽大量遠攻

呢個咩世界黎

冷氣軍師智取共產黨，勁撚過侵侵。

打緊黑社會重要車輪戰D狗咩....

追幾條街 on撚9

狗出黎追黑衫?
痴線

去左如心廣場

夜媽媽整多單分散注意力?

20人

二波坊已有狗到

講緊d狗啊

推 有冇手足一齊去

好似舞台劇中場入去換衫再喺台後出返嚟一樣

有冇位置名?

唔怪得要差人出黎

快撚D走呀手足們，快撚D返屋企，頭也不回

如心廣場快

唔好再過去啊！！！！！！！！！！！班黑警係唔會拉班仆街白衫架！！！！！！！

如心？

咪落單 亂行 做下哨

一人一個樽都制服到佢地啦，又要和理非對持 俾佢地拖到時間

屌你老母 由今日開始再無中立
其實721已經要係

黑警死全家啦屌你老母

手足報到就繼續報

citywalk?

唉GG 查的士個4個

突個狗頭出黎俾人block

消防救護永遠早過狗到
最好笑係班狗係白衫果邊走返出黎
DLLM死黑警

班狗今日咁快到呀

唔好送頭
又黑警又白衫
曹操都搞唔掂

我真係好撚嬲 屌你老母
一定要清數呢班仆街

荃新天地

叫班mk仔女落的士查 笑撚左

班黑社會喺樓上個竇掉晒玻璃樽，班狗扮嘢上去查下都唔扮

屌,走去查4個後生id
痴撚線黑警

綠揚M座全棟都係休班警

拉左個黑衫?

dllm push

其實你知唔知係邊個d招數？
佢地好似唔理咁 其實每分每秒都諗緊野

冇人有gear查乜

個幾個仔妹好似唔關事

大會堂有一堆

係起車上面行 唔係落車行

大會堂過荃新天地條馬路對出

沙田

cable
查市民身分證
屌你老母

沙田又做乜

做乜撚野呀黑警

當你話緊人哋冷氣軍師嘅時候
其實我都同意佢，次次打不還手根本就戇鳩
企最前線嘅，啲犬一向前衝，永遠第二排打後嘅就即刻走
完全冇諗過支援第一排
呢種情況發夢已經見過好多次
俾人再咁拉落去你永遠都唔會再有最前線嘅人

九台同步LIVE

沙田多名手足被捕
防暴突然衝出拉人

呂布都唔掂

似荃新天地

宜家走哂

沙田做乜！！！！

到沙田黎料

查黑衫
在白衫面前行過

放包白粉落去又破大案

共產黨

萬景峰

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

標題：「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

荃新天地citywalk一期地下

真係痴撚線，要小心黑社會又要小心黑警，
咩世界．．．

香港人真係唔可以再忍．．．
唔係就愈來愈危險

唔好再過去啊！！！！！！！！！！！黑警白衫聯合演奏啊！！！！！！

屌你老母死黑警

係荃城天地入面小巴站，不過得手一個人，唔敢太正面影

一直搞緊狗屋

Unnamed Road
Unnamed Road, Tsuen Wan

幾同步LIVE

RTHK 立場 蘋果 CABLE NOW 01

睇到好撚嬲
痴撚線

根本同一班人

無啦啦衝出黎拉？？

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

標題：「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

個女人想問班白衫做乜嘢
就畀人打啦

重要！！！！！

個邊好多私樓打到有錢人點算

邊到？

呢度直情係住宅門口黎, 隔離係小巴站, 可能等夜歸示威者

好聽就示威，其實就示弱

又做show

屌同左班警犬講 反方向，二坡坊
班撚樣完全扮聽唔到照行反方向
睇到我好嬲 屌佢老母
點解去睇一睇都唔得
答我呀
全部街坊都話，黑社會係二坡坊呀

好多警車轉緊入英皇嗰個十字路口

自己人點會去睇
show 都唔撚做

大會堂係咪即時？

白衣人哩度出黎

做show?舉曬盾唔比影

又嚟

無啦啦又㩒低個市民 屌

沙田做乜

屌
班白衫乜傷都冇

沙田又拉多件

行左個圈上返車 多謝晒

沙田9拉

白衫居然唔駛鎖仲笑騎騎，黐9線，
咩世界！

大家一定要走
今晚好撚鬼

2019年8月11日

呢樣真

各位！！！！！！一齊返去啦！！！！！！18區一個伏一個又黑警又黑社會輪住嚟已經CL哂S架喇！！！！！！！！！！

無啦啦成班出黎衝前 做乜鳩

侮警罪?
屌狗都拉

去到今日，點解仲會有人問得出呢句

班便衣都係白衫加背心 有冇咁橋呀

唔好信班狗啦醒未

和理非唔好再割勇武

TB
5712

現實就係咁

屌佢老母息閪

點解沙田個medic係咁阻鳩住

殺人都唔割

屯門狗署都打緊
痴撚線

#荃灣 🔴🔴🔴🔴🔴🔴
0124 白衫人貨車 車牌UK705 車上有好多袋鐵通

唔通送頭咩
己經鳩拉左兩件

今晚注定又是無眠之夜

嘩，唔敢去食

又老黑？

葵芳又亂捉左十幾個街坊，用散彈槍指住訓左係地下無知覺嘅人

點解你地仲會大叫：街坊黎架咋
街坊就唔會射你？
佢地依家個目標就係要清除香港人口
個女人仲話：你都係香港人黎咖
個差佬大叫：我唔係呀

真係好辛苦 心口壓住壓住

沙田其實做乜 圍狗屋？

鄭立：舊時代真的要結束了

跟實啲呀咪甩！

屌 下個月先去二坡坊啦

佢哋覺得自己好正義架

?

等睇防暴轉身走

？

就算係一個民主國家都無乜可能單靠和理非就可以成功令政府跪底
更何況共產黨?
1949到而家有幾多人俾共產黨逼害死呀?

深圳人

有黑衫人係屯門被人拉左 街坊去圍狗屋 之後無耐出左防暴

白衣人位置：源記海鮮小廚

地址: 荃灣二坡坊地下6號舖
電話: 26141688

出咗防暴

屯門都拘散緊cls

黑社會定點

有黑衫人係屯門被狗拉左 街坊去圍狗屋 之後無耐出左防暴

12/8 01:30
岩岩小巴經過綠楊，無乜人，但見到兩架狗車開燈行過

各位！！！！！有鬼睇到又好冇鬼睇到又好！！！！一齊返去啦！！！！！！18區一個伏一個又黑警又黑社會輪住嚟已經CL哂S架喇宜家先一點半咋！！！！！！！！！！！！！！！！！！

青山狗屋

乜料

條友玩野唔欄住警爭取時間

現場好多狗, 咁都見唔到白衫?

好野 咁又走曬

見到都當睇唔到 明唔明

同一方向出黎都冇人呀

721已經係咁啦 都冇諗住追白衫

成晚唔洗訓 聽日個個都參與罷工

組團幫襯

...

已括到幾件掉玻璃樽黑警左九住，屌你老母

根本白衫都係狗黎

全部都係佢既人
報條毛咩

蘋果live有街坊去荃新天地搵白衫

得美帝得 但現實係唔會理你香港

黑警永不超生

香港一天比一天黑，屌你班黑狗

菜刀

刀

一班市民同記者入左如心廣場

rthk有菜刀

黑警係恐襲策劃者，幕後頭目係777。

去緊支援

Cls
有菜刀

多啲人去果邊支援

荃灣手兄報告白衫位置

菜刀係咩人度搵到

蘋果班記者驚到
靠班市民一齊去如心搵

大二三四陂坊附近係街市，有菜刀未必出奇

大二三四陂坊，真係係荃灣人都知道係垃圾地方嚟

緊係白衫

小巴站

黑警死全家！

屌
推
到
冚
世
界
見
到

你宜家講緊既係兵法問題

從來古代打仗 最有經驗既士兵係做後備
係第2排等

見到前線唔掂既地方先衝上去補 穩住軍心
先會有反擊能力

冚家剷

走到快走，多多警，係千色

[大大個波] 求跳樓教學 直播都ok喎 {admin大家幫手搵人！}

有手足想唔通，大家有咩可以幫手搵到個妹妹

打人D散左好耐喇，你重放張相上嚟重勿九。而家揾人時間要着乜衫呀？去示威呀？屌你老母！

8月5日都係差唔多

[整合]荃灣今晚係元朗翻版 絕對要正視

小心有鬼, 留意身邊耳機人

蘋果驚係正常 係警黑藍絲眼中蘋果就等同我哋眼中嘅cctvb，唔同嘅係警黑暴力冇底線

圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

狗車衝入屯門市廣場嘅私人地方
然後D狗就落車拉人

街坊搵緊

唔係呀,佢岩岩跟住街坊跑,跑咗好耐,所以把聲咁渣

蘋果live得幾個黑衫 會唔會唔夠揪？

白衫一見記者就劈頭一問係咪蘋果

有冇live

係荃灣廣場，有兩架車接人走

快啲叫外國發黑色旅遊警示

記者朋友，如果去到如心冇人，試下去公園同海傍睇下，有冇海濱兄弟睇下樓下有冇

sorry 大公報架

Sor 頭先delay

蘋果搵到
跑緊去!!

嘩
蘋果有料到

沙田防暴上橋拉人

咩位置？

Rthk 見到隻

你古係圍村咩？市區嚟呀！打完人重可成班企響度？

咩位置

唔好再去啊！！！！呢幾晚都唔好再岀去啊好冇！！！！！佢老母真係會斬人架！！！！！有鬼睇到又好冇鬼睇到又好！！！！一齊返去啦！！！！！！18區伏完一個又一個又黑警又黑社會輪住嚟已經CL哂S架喇走啦散啦由佢兩邊合作企通宵啦！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢個b咁可愛 出入要小心

有料到！！！！！！

Rthk 有隻仲係如心

防暴

根本就冇乜人會上去最前線
依家第二排第三排嘅基本上都係和理非咁滯
唔係咁多個真係會好似嗰位巴打咁樣一腳飛踢個速龍

沙田又拉多左件

號召荃灣兄弟，係屋企望落街幫手睇下，隨時update

如心終於有防暴到

d 俾蘋果個女記者fake撚左
講到好似搵到白衫咁

根本夾定

上網見到po上黎姐

走實先慢慢到如心
死警狗

youtube search 啤梨晚報

綠楊有一座係紀律部隊住㗎

屌你即刻出黎保
可能突登引人, 明顯班狗想拉黑衫

UK705 貨VAN 接走白衫人 請廣傳

血債血償

812 一點鐘 機場見

手足去搵白衫, 見到防暴要跑走
咩野世界

咪打人果班

講野有口音 唔似

接走人先到
又前後腳

武警

又拉黑衫

佢唔係戀戰而被捕 而係咁危險既情況下仍然去救手足
依個行為一定要推到比全世界人知佢有幾勇敢 幾值得尊敬

呢班後生仔

拉街坊

有冇兄弟需要車走？留tg

屌我住上面，好想落樓搵

黑衫就查身份證, 白衫就見唔到

呢班後生

白衫人已起底
fact checked
依個人個朵係：家俊/大咪
尖沙咀老新收錢做野
麻煩廣傳!!!

屌好撚嬲可以點

5人被搜袋

On9黑警

屌你老母 後生就拉
黑社會就唔捉

其實仲有無良心

對班白衫客客氣氣，對住班𡃁仔聲大夾惡
屌佢哋老母

揀人拉

有冇睇錯 荃灣差人頭盔上面 佢地掩住個code?

老豆搵仔幫到你

有你D咁既社會垃圾 香港唔玩完都唔得 你老母又係既 被狗屌完仲要生畜生出黎害人

唔好以為求奇拉幾個人就叫做左野wor

我見沙田佢地冇掩 但荃灣用紅紙掩住

防暴係唔係貼住將中國國旗貼紙

721, 811

Yes 用貼紙遮左

拍片都唔喝下佢？

變 身！

有龜車巡邏

唔比人認到？

唔報警都call消防丫

唔係 應該

屌你叫人雙手擺頭, 咩撚野呀? 有槍呀?

黑警我屌撚爆你咩
恰仔打女人就叻，黑社會就全部放鳩哂

個黑衫後生好串
會唔會送幾包粉比佢

屌佢老母 白衫唔撚捉 走去搜班𡃁仔袋

應該係 之前分到係咩區既狗 咁好易俾人起底

屌，浪費時間攪班細路，把握時間搵班白衫啦仆街

記者係到應該冇事

咩色？

警黑合作

點會拉白衫

如心後樓梯有料到

從來都沒有

一字排開咁搜班後生

有

屌 班後生點撚算

揾班白衫霄夜

為錢做黑警真係睇佢唔起

有無人要接，好多龜車

有行家嗌

影張相嚟睇下

三架狗車到

由睇到扮示威者條片我已經開始頭痛
到啱啱見個義仕比班🐶打到無埋門牙真係喊咗出黎，呢個仇一定要報
永不割蓆

岩岩係街坊多過白衫
屌 d狗唔撚係出黎保護市民 係出黎保護黑社會

十分鐘前係荃新天地二期附近，班狗愈來愈多人

你班仆街警察不行公義，我就算要折福都要講你同你身邊人必遭天譴

邊到有得睇

邊間？

呢個唔會折福

荃灣公園大量狗到

綠楊新邨 (Discovery Park) 共有17座住宅大廈(A至S座，不設I、O座)，每座樓高28至30層，各配置3部電梯。而大廈的1或2樓至30樓屬住宅樓層，每層設8伙單位，整個屋苑合共提4,072伙分層住宅。

值得一提的是M座全座為警務人員宿舍；L座20樓以下則是救護員、消防員及警務人員宿舍，因此僅有約3,600餘個單位屬私人住宅。

呢幾架車停咗喺度，唔知做咩

荃西往荃灣廣場可以

拉咗個肥仔

沙田又有手足被捕,..

幾十隻狗有白衫唔撚追 係到晒時間搞街坊

青山？沙田

屯門青山狗署拉左件先岩

沙田仲未完

唔係曬時間 人地個target本來就係

享和街都有警車，嗰度都好多黑社會

區議員黎

如心酒店係大陸仔酒店，全部係哂度

有屯門義士架車搜到盾牌被屈藏有攻擊性武器拉左

唔係律師？

APPLE, 青山警署外面有手足俾人查, 搜到有盾俾人拉

渣車出到黎冇交打

［有文宣圖］「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

遠攻投擲車

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

借個位嚟用下幫手推策略post

自己人定對家

嘩，打到啪啪聲，痴撚線
又係警察著白衫?

荃灣綠揚白衫=休班警員

自己

荃灣大會堂外，有冇人知係記者定咩人？

嗌到好淒涼 下次拍片嘅同時都試下幫手救救人

有冇白衫大頭？

哩排mon實啲人
荃灣人荃城搜捕

No

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

大家平時健身post就第一頁咁清晰，有哂常見Q & A，但點解我哋呢個抗爭唔可以有？ 點解我地唔可以有整合post 不斷咁樣添加究竟佢哋做咗啲乜嘢有問題嘅嘢，咁樣咪唔會成日俾人帶風向囉

打得太急，可能排版或者有好多錯字出咗請大家見諒

班狗散步？究竟做緊乜

啲狗搜緊車

rthk影緊, fact checked
已拉人,紅色杉肥佬,原因係車上有豬嘴

全民自衞

唔係捉白衫

又捉街坊 死都要扮到有做野呃人?

警黑合作唔會捉白衫

係荃灣公園散完步就去查街坊查車，一個白衫都無見到，cls

[Backup多片]11/8 全日總結 大家幫手Backup

遲早要還架

一早夾定囉 但港豬會睇唔明

荃灣8月5同8月11
2日都係黑警放生打人既白衫 但又捉/查街坊

手足無咩事都走啦 白衫走撚哂架啦 唔好留係到俾人交功課

利申 搜車現場 而家走

喺正屋企樓下，但而家夜媽媽無得召集班街坊落去屌狗

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

青衣又咁多人圍一架車

我有車既話 好想一野撞過去

幫手推

記者會共識

而家有豬咀都唔撚得

屌你老母隻狗咁柒串

串過馬撚 on9

要求出示委任證 → 邊個例要呀
背出黎 → 唔合理 (????)
(完)

痴撚線
而家你要睇我身份證
我個人私隱黎
我又唔知你乜水 咁叫唔合理？

呀小姐第一次警告 依家你行為不檢 (????)

屌佢兩句又行為不檢 真係好撚玻璃心

個靚女好勇敢

97後就開始消滅

睇啲攻擊動作似係呀

推，一定要還拖

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

p

今日一點機場好需要你！

陳雲：請將今晚發生的地獄慘劇，傳給美國負責制訂《香港人權及民主法案》的議員看，並請求他們盡快召開會議審議。
其他，大家忍著。我可以安靜忍著，你們也可以吧。
我幾乎進入涅磐狀態的安靜。人間本該是這樣的，因為有我們在，人間就是這樣。我們不是無辜的。我們是苦的因。

點解無人推呢個

睇到想嘔
黑警同支那狗要滅族

黑警全家落地獄！